重溫當年星星同學會偽big4既對話

大陸網唔好屌咁大力

時間呢

好耐啦有十幾年好似岩岩同sammi分手無耐